{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048069",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "신짬뽕"
    },
    "text": "忠清北道清州市清原区に位置する栗梁路3番キル23に、新ちゃんぽんでは1人1万ウォンで超低価格のコース料理を提供しています。 このコース料理には、海鮮おこげのあんかけ、もち米酢豚、チリエビなど、さまざまな料理が含まれています。 食事はジャージャー麺とチャンポンの中から選択でき、デザートには揚げたての花巻と練乳が提供されます。 ご飯は無料で提供されますので、たくさんお越しください。 新チャンポンは聖母病院の近くに位置しており、月曜日を除く残りの曜日は11:00から20:00まで営業しています。 土曜日は15:00から17:00までブレイクタイムがあります。 値段はジャージャー麺+1人酢豚が11,000ウォン、海鮮ちゃんぽん+1人酢豚が13,000ウォン、幸ふぐセットが13,000ウォン、1万ウォンセットが10,000ウォン、ジャージャー麺が6,000ウォン、海鮮ちゃんぽんが8,000ウォン、もち米酢豚が15,000ウォン、ミニ酢豚が10,000ウォンです。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコース料理はどこに提供されていますか？",
            "answer": "このコース料理は忠清北道清州市清原区に位置する栗梁路3番キル23に提供されています。"
        },
        {
            "question": "このコース料理にはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "このコース料理には海鮮おこげのあんかけ、もち米酢豚、チリエビなど、さまざまな料理が含まれています。"
        },
        {
            "question": "食事の選択肢は何がありますか？",
            "answer": "食事はジャージャー麺とチャンポンの中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "デザートには何が提供されますか？",
            "answer": "デザートには揚げたての花巻と練乳が提供されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日を除く残りの曜日は11:00から20:00までです。土曜日は15:00から17:00までブレイクタイムがあります。"
        },
        {
            "question": "値段はどのくらいですか？",
            "answer": "値段はジャージャー麺+1人酢豚が11,000ウォン、海鮮ちゃんぽん+1人酢豚が13,000ウォン、幸ふぐセットが13,000ウォン、1万ウォンセットが10,000ウォン、ジャージャー麺が6,000ウォン、海鮮ちゃんぽんが8,000ウォン、もち米酢豚が15,000ウォン、ミニ酢豚が10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "場所に関する詳細を教えてください。",
            "answer": "新チャンポンは聖母病院の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何曜日に営業していますか？",
            "answer": "新チャンポンは月曜日を除く残りの曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ご飯は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ご飯は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "この店舗は1人1万ウォンで超低価格のコース料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗には駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この店舗には駐車場はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 489
    }
}